美國提台灣特使法，變相視台灣為國家

【美國要讓 AIT 變大使館？】美國眾議員提《台灣特使法》：AIT 處長等同「駐外大使」，須經參院任命 | BuzzOrange

由總統任命“美國駐台灣大使”，即係視台灣為國家？？

講明就噚啦

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

台灣本來就係國家黎，係支那唔面現實啫

不嬲都係國家

台灣值得有國家待遇

獨立認證

係支那同支那人唔肯面現實啫

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

一直都視臺灣為國家
唔通出口武器比支那一個省？

在國際法上的國家實體應該必須持有以下條件：

「人民」，亦即該國的固定人口
「領土」，由國家持有並管理之地理位置，包含「浮動領土」（延伸領土）
「政府」，代表國家行事的機構體系
「主權」，對內擁有統治權，對外以國家名義進行互動之權（外交）

台灣有邊一樣唔符合國家定義？
係冇呀

d玻璃5毛唔抵得人地有民主

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

快

其實美國帶頭第一個承認台灣係國家其他就會開始跟支那到時如果想斷交就要同全地球斷交

第一個帶頭好重量
但台灣內部有“統一派“反對(由中化人民共和囯統一)
我識由香港移居台灣嘅亦有相同立場

都要台灣人努力先得

各自表述嘛
台灣夠話大陸UNDER佢地

下一步要做更多FTA

根本就係獨立國家

老美

very good ball.
Sir this way

去美國免簽

一早就係喇

PPush

應該正名嗰啲做賣國派
真正統派應該嗌反攻大陸嗰啲